其實耐左感情係咪一定會淡...

如題
有冇巴打絲打就算拍左好耐拖都仲好sweet好有feel
你地覺得個秘訣係咩?
求指教

有性福就有幸福